港鐵大堂熱到hihi，客務中心勁大冷氣！

屌

Hihi

😡

Hi你老母臭閪呀

hi你老尾

美孚西鐵個段路好涼，一落到地鐵就焗到on9!

港鐵正仆街

咁樣你咪快上車快出閘唔使阻住曬囉

手動filter都無人屌

hihi都filter

食屎啦！

你都on9 佢無車黎 我上你老母個閪咩

盲嘅就唔好上網啦

hihi都唔識，收皮啦

咁有車嚟你咪會即刻上囉醒目仔